欣宜又係Facebook消費佢老母

真係好煩

點解你會留意佢

點解樓豬會有佢Facebook

你都幾大愛喎

關注人地點樣消費佢自己母親

我連search佢都唔敢

咁岩有fd like 左佢 唔覺意見到

今日就算啦

垃圾

咁話我BB?打你架我